{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035931",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "BCDM"
    },
    "text": "手作りマカロン、手作りベーカキ、ケーキ、グーンお菓子、メレンゲクッキーを作ります。多様なメニューがあります。塩ベーカキは3,200ウォン、キャラクターマカロンは2,700ウォン、オリーブベーカキは3,800ウォン、全粒粉ベーカキは4,000ウォン、薬とクッキーは4,000ウォン、ブルーベリーベーカキは3,800ウォン、コクフレイクは2,300ウォン、マカロンは2,300ウォン、メレンゲクッキーは4,500ウォン、プレーンスコーンは3,000ウォン、エッグタルトは3,000ウォン、プレッツェルメレンゲは5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "手作りお菓子のメニューは何がありますか？",
            "answer": "手作りマカロン、手作りベーカキ、ケーキ、グーンお菓子、メレンゲクッキーのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "塩ベーカキの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩ベーカキは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラクターマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラクターマカロンは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブベーカキの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリーブベーカキは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "全粒粉ベーカキの値段はいくらですか？",
            "answer": "全粒粉ベーカキは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薬とクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "薬とクッキーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーベーカキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーベーカキは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コクフレイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "コクフレイクは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マカロンは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メレンゲクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "メレンゲクッキーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンスコーンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレッツェルメレンゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレッツェルメレンゲは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 379
    }
}